咁多位清 我走啦~ 88啦~

0.365入左兩手8448

原來是你

貼成交圖睇下

去ifc

抵啦

你放 我就入

唔貼啦 輸錢有咩好貼

唉 以為發力....打算執兩千

放左佢啦

我叫撚左你拎兩千銀，孝敬下父母，拎去文華馬可孛羅四季半島，食自助晚餐。
你條仆街仔，係都要賭。你得廿歲，係咪想賭撚到死個日為止呀？仆街仔

原來係你搞到隻股咁，原本都冇事既

唔放啦

長HOLD啦 佢一日唔升番我一日都唔會再掂股票

原來係你

唔再掂股票了

我走啦三清

麵哥都係適合玩牛熊

放左佢啦 大佬呀

家陣轉入熊 有機會補血

原來就係你個死仆街燈9死我
你再唔放左佢我就放火

咁多位清88啦

我唔會再上連登的了~~

再見了

求下你放咗佢

唔好啦，你都唔輸到畀人斬

除左抵撚死，我無野好講

大dodo

多謝麵哥幫手接貨

咁多位清

今日收左市去買個M記食

當麵仔請大家食架啦(我冇錢 你地自己俾錢)

再見了

唔好走啊 大dodo 等緊你指點我玩動物架

我唔要做人了

唔好走呀 大dodo

緣起緣滅

你仲好笑過100 毛班人 不如推你上市算啦

老撚都唔益你班廢老

燈神燈走自己

入騰牛，下午賺返

再見

哦哦哦

dodo 咪

上次都講話走啦

無圖你up乜撚都得la
扮燈好好玩?

算啦，媽咪都唔講大話，輸埋2k放過佢啦

原來你買左 屌你

sorry 麵哥

嗚嗚嗚

我好唔甘心呀

忍左兩星期

結果居然係咁

個市永遠係到
走咗可以再返嚟

真係冇哂信心啦

大dodo 請繼續帶領各位清